(集思廣益)送咩生日禮物比女同事好

舊公司的女同事就生日，都算幾fd，送咩禮物好? 惗左好耐

condom

假撚

自己碌鳩綁絲帶

USB

送一晚酒店比佢